林鄭算唔算犯左「公職人員行為失當罪」

防疫抗疫時叫人唔好戴口罩
胡說豁免人員無感染肺炎
結果造成天文數字上的損失
政府仲要出錢補助各行各業
不分藍黃都受到影響

680 5000萬
特首犯法又點?

689

政權倒下
佢咪被清算
Ff下

自推

已經迅速應對，都有你唔鍾意

當香港人xxx我會辭職

扯線公仔點算係公職人員
人員至起碼都係個「人」 佢工具係咋

*黎